[NS] [PKM] LPLE討論區#5 Lets GO 真香！

跑已偷

此POST並非小圈子

禁止討論修改及盜版遊戲

[center]請支持官方授權

香港Pokémon比賽

Q&A

1. 我買日版遊戲會唔會有中文？
買咩版都有齊九國語言

2. 點解刷極都係女比卡超/伊貝既？我想要仔
性別係開game一刻就鎖定左 要刷就要由頭玩過
性格就可以係研究所前面save再刷

3. 比卡超同伊貝咩性格好？
比卡超：只玩特攻-timid 雙刀-naive/hasty
伊貝： 暫時推介adamant

性格表google下就會有

4. 咩係連鎖？
淨係撞同一隻，狂捉
中間唔可以遇其他寵
如果遇左其他寵走佬就得(未確認)
即係連續30場捉同一隻全部捉晒
30連後必出6V

5. 我喺Pokemon GO傳左精靈過黎, 可唔可以傳返去?
唔可以

6. 皮卡丘伊布胡地快龍拉普拉斯超夢我想知呢...
冇人識你依堆咩黎 想討論唔該用返港式譯名

參考網站(USUM資訊)

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

圖鑑/資料網站

(英)

(英日中)

巴打對呢飯pkm既評價如何？

屌冇得send超夢夢去letgo

今日有無行版呢

未買一問, 係咪有夢夢code?

都估到

女人汗真係臭架咩

下面果張好有遊戲王feel

垃圾

十年前張惡搞圖的梗...

點垃圾法？
未買

神作

條女明顯正過兩隻超能貓

random 速
啲100iv都唔知傳唔傳好

個精靈球手制 點較大細聲

夜晚用佢玩 好大聲

要咁正既女先做到超能貓既主人

伊貝版 lm
刷左成個鐘先有固執性格

想要6v噴火龍都好難下

日版驚會唔會用唔到行版波

咁你咪無得養

我刷左3粒鐘

我就係超能貓(男)

所有神獸都唔send得?
定係要爆機拎左超夢夢先得?

啱架喇 刷下刷下就慣

你兩星期之後未棄先講野啦

有無人買左主題機?
想知幾錢先合理

Go隻異色老噴可以過let’s go 就好 。，帶住行街街 型到

講多次個角色設定

超能貓(男) - FF
超能貓(女) - 我未來的女朋友
主人 - 學生妹

佢係我最絕望 諗住乜性格都照開既時候
就出現了

神作唔代表可以玩得耐

事實係
超能貓（男）- FF
百變怪 - 配種機器

29xx

樓主係基佬

等陣先
學生妹係主人唔係女朋友
你同學生妹唔同種族...

話時話花名砌左deck未？

你講得岩 注定交配唔到

會唔會每過一個補給站就9叫一次

砌咗
但冇update到呢兩代booster的新卡

唔知,一陣放LUNCH試下

主題機唔見有偷跑?

PTCG?

係
我未得閒睇出左咩新卡

見到有人訂到2900
hkq又炒到3400

咁又唔知wor, 有排先試到

冇訂 諗住聽日出去直接買

TO多到

荃豐有未

等你去

升lv學技係咪果下唔學就返唔到轉頭

開都未開

呢個版都要刷性格
好攰
當輕鬆game算

點樣可以由go過落lets go?

唔知今代有冇心之鱗片

荃灣間荃乜幾點開 諗住依家過去

荃乜就一點幾應該開喇

曉乜呢

神獸得
mew/mewtwo唔得

2點

無得

等睇中伏

想問行版係咪會有證件套？

好似機set先有

個波真係超級好用,用黎玩POKEMON GO

買數位版無得偷跑

上！伊布！

送個隻夢夢拿左後
想重新開過另一個save
有無得係第2次save拿多次夢夢

今日放工有得拎啦

仲諗緊要唔要粒波 但無玩開pkm go
有無人講下粒波剩用係game入面正唔正

正,個FEEL一流

鴨老爺原來都有玩pkm

琴日買左 想re save😭

比卡超刷咩性格好

已經拎咗夢夢?

係啊

識唔識睇QnA

應該一粒波得一隻

加特攻
加速

原來新post 加左
Sor

去邊訂最好

Thx

點拎

葵廣3點後有機拎

聽日都出啦仲訂乜

有冇得洗性格? 定係你一拎完就直接入咗個箱度?

傳畀個fd先

game？

屯門邊度有偷跑

你指淨game？

係

我諗都係3點後

如果連寶可夢都可以改花名做寵物小精靈就好

諗緊出唔出屯門置樂睇
如果炒價都係今晚12點download版算

行版要來了 比卡丘 伊布

仲諗住依家去拎

下, 可以咁玩?

我都係出左去先知 依家行住等

拎左如果唔SAVE 仲有無得拎

可以,即係好似之前個POKEMON GO PLUS咁

遲又遲過人

新手留名

行貨好似未有偷跑消息
唔通要正日 ?

寶可夢

有人買到行 之前有相

點解要行貨？

我都唔明

點解唔得？ 異色唔可以過？？？

連波set 先有夢夢？

有波才有夢

訂機訂到
利申：隻驚賣比fd 自己再買過隻日

有無巴打有實體波食評

點熄個波聲

波頂制+粒的一齊撳

唔偷跑(digital)係咪今晚12點有得玩

digital 係要用日本eshop 先買到？

謝謝 超嘈

我係 但其實有咩分別
我好多都係eshop買
又唔係冇得轉game languauge

買完粒波拎完夢夢
就送比老豆
Fit哂

尋晚屎忽痕試哂d制組合

未必，我有試過係跟美國東岸1200=香港17號0100

$730都接受到wo

188有冇

Ok wo

我日本eshop佢寫16號 日文睇唔明
隨時11點有得玩
唔想等放工先玩呀

手大有d難渣

3百幾加個波 糾結緊

仲有夢夢

淨game
淨波
Game連波

想問下大約幾錢，有無官方建議零售價或者大家買咗幾多錢

直銷有實體鋪 ？

有，係黃金附近你google下

謝巴打

岩岩發現呢SET原來我冇買齊到

直銷730set
岩岩都walkin買左

如果今日買到就平幾十

有冇主機set?

希望今晚188仲可以買到比卡超日版連波，屋企人買咗伊貝版，唔想再買多隻伊貝。

個包裝盒好細

google 都懶

加多個網字

究竟今日會唔會偷跑埋主題機？

「ゾイドワイルド」の世界をゲームで体感！
Nintendo Switch用ソフト
『ゾイドワイルド キングオブブラスト』
2019年2月28日（木）発売
個性あふれるゾイドを、シンプル操作で縦横無尽に乗りこなせる格闘アクションゲーム！

竟然係格GAME

屌你錯POST

行定日？

想問下夢夢係咪初回限定連波先送？

平時去開果間竟然話唔留貨，嬲嬲地唔想買住

188好似今晚先有....係咪啊?

日 美

我都砌左隻

邊擺到碌卜呀。。

買咗

notebook 唔得
但係我試過連機連埋個dock塞到入去
火牛, 同hdmi 就勉強

175
點會柒, 個盒咁大, 應該唔會入太多貨
見到就買啦

車里龜邊到有

用撚埋啲蝗蟲字開post

佢係咪講緊寫嗰D Notebook

仲未諗到買咩版

咁就緊係得啦

你真係唔識架喎

邊隻cute d咪邊隻版

兩隻都cute

買哂

試咗陣都係唔得, 有冇話撳咗有咩提示你係熄咗聲

係咪得行貨先送特典夢夢 ？

伊貝版留名
今集識玩一定玩一隻當多隻用既伊貝BB

訂行版又無平又遲過人出
屌

買波先送

我接受唔到中文字嘅盒

我都係曉
隔離果兩間都話今晚有
得曉話聽日

總之買波就有

套裝會唔會送？

皮卡丘

唔理啦今日再睇下 我諗高機率有既

套裝有冇波呀？有咪有

群眾壓力

明白明白，以為另外一個code

Pokemon go過落去switch係咪100iv=6v?
定會random?

聽講random

除左速random全部*2+1 上面有人po左

咁即係儲下圖鑑用

隻公廁會係個精靈球入面 無code你入

公廁

感謝大家解答

請問如果我得一部主機 想同女朋友喺屋企一齊玩 有冇需要另外買多個波 因為唔知二人模式係點玩法 想請教下

有女朋友唔比玩pkm架

求下你答我啦

買多部機 二人模式幾廢 幾無聊

一個用joycon 一個用波lor

屌 姐係曬氣

係唔係可以操控兩個npc同時喺同一個地圖行黎行去

原來染巴你平時係咁玩

我上網睇過有二人模式 但冇一編文有介紹過 完全唔知係咩玩法

聽日先係正日
咁都叫遲

有無兩樣唔用就咁捉?

有機攞未呀188金源 兩條毒撚串過馬撚 又唔聽電話

日版粒波如果第時壞左係咪有得照拎去整?
係咪會有多隻夢夢

首先你要有部switch

金源不嬲串

苦等new switch

你諗下佢地一日要接幾百個CALL答有PKM未就明點解唔聽
聽日都正日啦急D咩

GameHit 仲未偷跑 其他都偷跑曬

晏d啊，今日有

金源應該都係最多訂單架喇
不過平時都真係串既
唔愁冇客

GameHit不嬲同金源攞貨
正日先會賣

葵芳遊戲天堂4點後有貨（ball set）

堅？

串還串
但我覺得正日又未到
唔出貨好正常姐
都唔止佢一間啦
間間都一定係咁收CALL問同一條問題
急要就好心咪撚訂Walkin啦

btw
其實金源fb有野公佈左

正身定分身先

依家唔係keep住都只係分身出post架咩

邊間？

無玩pokemon go 值唔值得買埋粒精靈球？

睇你信仰架姐

話時話點解次次行貨偷跑都要傍晚

依家咩情況

其實連埋個波嗰set既價錢range係大概幾錢到?

代理收左工
第2日黎捉你果陣已經係正式可以開賣
好似係

係邊買?!!!!

想要夢夢 唔知有冇得捉

邊度有飛天拎？斬樹沖浪都有了？

代理收幾點

你覺得會唔會有得捉丫

兩個月前 四圍都有

北角 城市中心

game入面冇得捉

search四色版攻略

女朋友有無波??

係咪go都傳唔到夢夢?
迫你要買波?

岩呀

啱啱收到電話

我之前係蘇寧訂game+波set $706

有女朋友就要買2個波
因為你女朋友會屌鳩你,點解你有夢夢佢冇?

有冇現貨

唔知啊 我訂的

唔記得問佢幾錢tim

拎果陣幫手問問

老任收左工, 冇人去睇有冇人偷跑

做過愛未

感受到何謂pkm let's go

糕緊去荃灣

我好晏先拎到

等我問
我沙田 荃灣中

直燒有冇得walk in?

如果蘇寧有現貨

估唔到寶可夢都咁多人衝

好事黎

荃乜入手
7xx

FF, 快點認清自己！

愛扮女人喜歡男性 跨性別港男：渴望被保護疼愛

又加鹽加醋

最新返貨遊戲①：
NS Pokémon: Let's Go, Pikachu / Eevee! (日版)
NS Pokémon: Let's Go, Pikachu / Eevee! ＋精靈球Plus組合 (日版)
*行貨今天6:00PM後才到貨的，thx~
*訂客全可取，少量現貨，thx~

港任:咁好反應唔續比卡超版權了

仆街改漏左

無加呀 我同你講嘅version 係刪減版

AMAZON JP 仲未出貨, 你地玩完, 我都仲未有驚玩

有咩所需
單機驚黎

我要直播多啲follower

正日先出貨
下星期先玩到
我都經精靈中心訂左

如果無玩手機隻GO會唔會差好遠？

今晚準時9點鐘 IFung TV為大家直播比卡超版

冷靜啲
會比人bam架

bambam

第三關（雷道館），補血門口企咗個差婆，問佢就會送比你

G-Point 日版幾錢？

我仲要係寄左去我日本間屋，再搵朋友寄番黎。有排等。

某啲國家已經16號

你咪試下, 睇下之前果個ZERO

攻略類既問題大家上網搵下啦 隻original出左廿年 仲老過我 網上既攻略網至少有幾十個

連登仔又話辣殺驚唔買既喂

個波比想像中細好多

連登仔屌住買是常識吧

荃乜750應該算抵

符合國情

原來三隻主角寵npc會送，咁其實洗唔洗捉

連堅定既蛇王都比隻畜生引誘左

話唔買又咪得嗰個

我都經轉運

得某位巴打咋嘛

到底有幾多個話唔買真係唔買

點解唔直接Amazon?

掉爛個波拎去代理畀160蚊換隻新會唔會有返隻夢夢?

想問下戰鬥系統係傳統pkmon咁四招技輪round出
定係pokemon go咁鳩禁？

前者

試左話我聽

未收到. 打去先

幾驚佢係pokemon go 戰鬥系統

唔洗打喇 去喇

曉峰有現貨賣

精靈中心又送Figure又送畫集
Amazon得隻杯

ok
日版 行版講真理得佢咩講真
快啲比我玩

好緊要架

屌佢直銷walkin 730 ball set

車厘龜改左唔洗打第三道館已經拎到，跟住劇情實會見到

game 同ball 分開買仲平

個波連夢夢要3百幾，買左嘅巴打可唔可以講下有咩特別？十五十六緊

日定行

曉 同 直 都係日版啦
呢個鐘數

pkm go d寵點先可以過落lets go?

當一個手制用 不過目前只可以用黎玩let’s go
有玩手機go可以當plus用
隻手比較大嘅手感可能唔係咁好

未買
夢夢有冇得刷iv同性格?
好似3ds果陣咁

好蝗呀大佬

畀錢換都蝗
蝗係屈佢原本壞

夢夢依啲公廁
要嘅我隨時vc變一堆出黎都得

我要

拎左

pokemon go 真係唔撚想掂
以前多女玩就算, 依家得番班阿叔阿嬸

點會無女玩
不過啲女係陪男朋友一齊玩姐

可能以後唔傳得幻獸
go都傳唔到超夢夢同夢夢去lets go
迫你以後要睇戲/買配件

而家用返舊戰鬥系統咪幾正

今集伊貝玩物攻定特攻

有就一定有
但無熱潮果陣咁多
依家都仲有玩又唔係陪男朋友玩既, 都係真係對pokemon有愛

早幾日先見到條女問隻game玩咩

咁我11點先直播

嘩內傷好型啊

我都見到

灣仔偷跑$438

同琴日一樣

今日仲賣呢個價死撚左去啦

派公廁

琴日就話姐

日版斷哂 就一齊行版啦

有冇人開始想cut amazon單

菁英女訓練家好好J 等FF畫本本

多唔多人為呢隻野出機

訂左機set
唔急玩冇乜所謂

Pokemon Go係咪得1-151過到過去？

夢夢同雪拉比都係公廁

有無師傅分享下今集伊貝d技玩物定特啊...

訂左game仲未拎得game啊啊啊

今集冇玩go 御三家有冇得連6v

雙刀

兩樣都有

我想要亞絲娜

聽聞一開頭個隻必6v?咁剩係刷性格就得？

想問宿敵有冇default name

自問自答： シン

我諗住改佢個名做工具人
定改做超能貓好

亞絲娜我嘅
直葉公廁就可以比你

兵仔（早餐）

要左+a -sa....

都玩到嘅

一係+a-sa
一係+sa-a
除非你雙刀

我會要+s-D

伊貝好難雙刀

刷到傻都未有岩

影帝就會

咁雙防平分呢

其實我未睇拍擋伊貝嘅6圍

原種六圍+20

6V

佢係講種族值 唔係個體值

其實呢個咩典故？

Serious Eevee

故事係我講過每次當有巴打配努力搞雙防平分的話我都會射佢

因為太煩？

唔係
唔用腦就咁雙防平分99%都唔會係最佳既配點

因為66單打最好係max一邊防 而唔係平分

我隻超壞丁係平防 但幾好用

我唔覺得其他rule可以接受到雙防平分lor
你有特登去特調都話 但"雙防平分"依個term好明顯腦袋放空去配

借問聲性格係紅加藍減定藍加紅減

特攻刷極都係14既

雙防平分呀喇

其實某程度都講笑姐 配得岩用就得

紅加藍減

14 係咪v左喇？

唔該晒

想問點樣重新開過隻game
佢一黎就俾女仔比卡超我

內傷開始玩未？

跳game lo

咩係v?

屌 仲要save左隻膽少

點跳

膽小唔錯啊

膽小都ok啦如果係比卡超

睇黎要幫你地GO派惡補下基本知識

G持

我喺研究所前已經save左

我係拎之前save

寸過馬撚

咁要去setting洗save

Del save再開

膽少開局？

邊有寸 我特登幫佢地搵緊資料呀

比卡定伊貝？

隻開場比卡/伊貝無得進化+必定6V+有搭檔招式
十成九無得過去GEN8 是是但但啦

比卡

有得洗咩 唔見有嘅

見到好多巴打唔識刪SAVE
係度教教大家
刷首抽比卡超果陣,請係捉之前SAVE
到時就重新開GAME就可以刷到
--------------------------------------------------------
如果SAVE錯左既
可以去SWITCH個設定度
有個係Memory Management既選項(好似係依個名)
之後去Save Management度,刪左你PKM個SAVE DATA就OK

個體值：簡單來說可以當作所謂的「成長值」，最低為0、最高為31，
由於就是有這東西的存在，才會造成明明同一種pkm等級一樣，
而且在其他相關能力（如性格、努力值）都相同時，
卻還是會有能力上的差異，而既然說是成長值，
也就是說這東西是天生，且無法改變的，
所以一隻pkm在遇到時，就已經固定且無法改變了，

個體值31俗稱V、30俗稱U，而4V2U就是指四項個體31跟兩項個體30。

至於個體值的影響幅度呢，跟努力值一樣都是會因為等級而有所變化，
其實不管是哪種能力值，只要等級越低影響就越小，

努力值：顧名思義，藉由鍛鍊提高的數值，單項能力最高255、總和能力最高510，
另外注意到的是在能力值公式中還會除四計算，

種族值：簡單來講就像是人類與動物間的差別，
完全受先天限制，就算個體再高，就算再怎麼努力，也無法突破的先天限制，就像人類不可能跑贏豹一般，當然用汽車之類的例外
另外pkm進化後能力值會大幅上升的主因就是種族值的關係，
可說在眾多數值中影響最大，更別說公式中還乘二計算，
而種族值的數值範圍很廣，像是幸福蛋的HP極端的高到255，
幾乎能定論一隻PKM的強度，其中傳說的神獸類幾乎都被分配到極高的數值，另外普遍來說單項能力種族值有100以上，就代表該能力有一定強度。

借問聲伊貝啲招物定特多？
爽朗+速-特用唔用得過

咁鬼慢加速黎做乜
不過打電腦就ok

喜利要6點零打後先有貨到

我覺得ok

但你用物理技會細力左

直蕭網人多到排哂隊，仲比條友想打鳩我尖

熱線話4點半左右應該拎得

個個偷跑 無諗過增田感受

啱啱都上左去問 行版驚連波800內

好想問，隻game 有無online 對戰定要面對面先得？

fc 有
random online冇

失望

下 無random online？

都係個句
呢隻GAME重點唔係對戰 唔好太大期望

有冇巴打答到我皮皮應該留邊四招技？

唔係一早話冇咩

暝想月爆火焰發射冰凍光束

今代冇乜鋼系可能火焰發射冇咩用 再睇啦

行？

唔用揮指用咩皮皮

升皮皮定吉利蛋

無留意
唔緊要喇 玩完一周就等大亂鬥

兩隻完全唔同點比較

FF玩緊未

咩係fc

巴打冇玩過switch/3ds？
friend code

皮你老母

fc打係咪要join左月費先有?

我john左所以冇乜點留意
應該就係

Sorry一時蠢咗 自膠

唔撚識喎

小藍

唔使JOIN都有FC, 不過用唔到ONLINE對打SERVICE

係咪全部都係靠技能學習機？

食飯行過188話6點返貨
不過我聽日收工先同朋友格價

即係要join左先可以fc同fd打?

月爆係自己學

早買早享受

一開頭用皮可斯仲以為會係特別篇陣

FC係一組號碼 比人add你做 friend,
join完plan先可以用上網對戰服務

今集有冇面對面連線?

成班垃圾

PC出貨

都係下星期都黎到架啦

想問咁多ching我點check到個體值係幾多？
點先知隻野係唔係6V?

係，佢話日版有得即刻拎，但我唔知有咩分別，所以照等算

好型，不過太大隻好煩

仲有兩日就出超Z巨神啦

sor貼錯

有無伊貝師傅分享下物攻技多定特攻技多

扮咩姐

btw 收工拎得 ff玩得未

冗

聽日應該有偷跑啦

你仲有冇儲

未呀..約左你琴日俾我個學生妹出黎
去完街先玩得 你玩住先啦

投擲地球啦

岩山隧道有野生小火龍

有冇係大鋪訂game既巴打？？？

等到

點先有夢夢

課金買波

入左卡坑就無買了

Ff唔好 唔好ff

爆機儲齊圖鑑坐火箭去月球

今次改造set正呀 可以考慮下入

分開 同 set 買有無分別
得分開買 無 set買

想問雙人mode點開

內容上冇

專用技就特攻多d
平時學d技就物攻多d

包裝分別，行版係皮卡丘

諗起以前真係信去月球都覺好on9

多謝大佬 咁我玩特

Oras圓夢

得double edge冇 hyper voice
特攻應該係hard mode黎

比卡超版係咪送1998黃版？
比卡超同伊貝版有咩唔同？

邊度聽返黎
咁伊貝版送灰版

內傷又話開台

啱啱去到卡比獸諗住搵下有冇鎖V, 上網搵到呢張野睇下有冇其他人覺得有用

有冇話每隻精靈學咩招最好

⋯

冇電話通知

有

訂果陣已經話無通知 淨係話出果日黎拎

本來就冇既 但依隻驚可能有

佢咩都冇同我講 只係講到時比尾數

你個問題有12隻字
你想人地用幾多隻字答你條問題

頭4招學既技能永遠最好
之後升LV/教學 學咩技都假
千其唔好覆蓋之前學左既招

巴打唔好fake人啦

Sorry問得柒
我係想問 有冇網教學咩招最好

日同行其實係咪只係封面包裝分別？
個時訂game 佢話粒波應該好易壞，強烈建議我訂行

暫時未有
因為隻game個招式表大執左
而且岩岩出先1日 未整得切

仲死

啱啱係信和熱線拎左
有訂ge巴打可以參考下

walk in價幾多?

如果單純想知邊隻勁可以睇我點評

奇異花 B- 冇速冇坦力 冇妖系俾你殺
噴火龍 A 選擇式mega進化 X強攻鬼羽都得 Y高特攻 好怕岩釘1號
水箭龜 B- 冇特色
巴他蝶 C- 眠唔中人 蝶舞都冇用
大針蜂 B 高速U turn 做偵察手啦
大比鳥 C 悲哀既家門鳥
哥達 C- 冇抗性 唔知有乜用
哥達阿羅拉 C+ 其實基本能力冇強化到咁制
魔雀 C- 本來就廢 今代都冇分別
阿柏怪 C 冇威嚇冇扔垃圾少妖系 冇原因用佢
雷超 B- 冇醒冰打點極窄 對住地系喊出黎
雷超阿羅拉 B+ 多左超系打點好返好多 可以一戰
穿山王 C 物防幾高 今代連高速旋轉除釘都冇左？
尼美后 B 特攻型全滅 打擊面仍然幾好 高防d
尼多王 B 特攻型全滅 打擊面仍然幾好 高攻d
皮可斯 B+ 本系、三色技能齊存 有暝想 強化成功可以一戰
九尾 B- 冇日照 干擾型寵
九尾阿羅拉 B+ 高速冰妖 龍系殺手 冇極光幕先發適性低左
肥波球 B- HP極高 又係三色技齊存 同皮可斯唔同冇強化技
大口蝠 C- 進化左先黎見人
霸王花 C+ 冇欺空 奇異花再弱化版
巨菇蟲 C- 冇乾燥肌冇怒粉冇欺空 唔洗玩
魔魯風 C+ 冇接力棒 蝶舞強化後打點仍然唔好
三頭地鼠 B 高速地裂 歐洲人用
高竇貓 C- 唔知有咩做到
高竇貓阿羅拉 B- 變左惡系就升左一個rank 真係神奇
高超鴨 B- 冇左雨隊但仍然有好多擾亂技能
火爆猴 B- 純格系太多選擇 點解要用你？
奉神犬 B 冇威嚇 種族值平均 有神速 補完型
大力蛙 B- 冇肚皮鼓 爆發力唔夠 但尚算穩打穩扎
富迪 A+ 150速175特攻 究極攻擊機器 必定最快 可以清人場
怪力 B- 好用過火爆猴
大食花 C- 冇晴天冇速就只係冇反應既草系
多腳水母 B 數值唔錯 補完上尚可
滾動岩 B- 唔掂得水
滾動岩阿羅拉 B 數值上唔差既
烈焰馬 B- 點解唔用奉神犬？
大呆獸 A mega後超高物防 有暝想 強化後會好不妙
三合一磁怪 B- 鋼系喎 要用真係唔多選擇 唯有俾高分d
火蔥鴨 C- 好吃！
多多利 C- 三個頭唔代表特別勁
白海獅 C 影薄
爛泥獸 B 純毒系都係唔太好用 但攻防都ok 我諗唔太差既
爛泥獸阿羅拉 A- 對富迪用生化武器
鐵甲貝 B+ 物防硬 破殼後自己要好運先有連續技 打到5發就仍然係咁勁
耿鬼 B+ 冇同命 高特攻高速 一世係富迪以下既陰影生存 難得既鬼系 仲可以一用既
催眠獸 C 蘿莉控
巨鉗蟹 B- 高物攻 鍾意一擊必殺同水系既人可考慮
雷霆彈 B 超高速干擾型 任放麻痺挑撥牆 快是王道
椰樹獸 B 可能好用過奇異花
椰樹獸阿羅拉 B 冇欺空 依個時代既草龍系真係好用咩
格拉格拉 C+ 冇骨頭就冇力
格拉格拉阿羅拉 B- 冇骨頭就冇力 但罕有鬼屬加分
比華拉 B- 又係純格
沙古拉 B- 純格生存唔到架
毒氣雙子 B- 冇浮游俾人震死笑左
鐵甲暴龍 B 中堅感覺
吉利蛋 B+ 特防怪物 冇輝石雖然就冇咁硬 都夠頂幾招既 物攻打落去就即散
長藤怪 C- 冇輝石
袋獸 B- 打擊面大 個仔唔識跳出黎攻擊 一代弱過一代
飛刺海馬 C+ 雨天呢？
金魚王 C+ 冇避雷針又唔係好想用佢
寶石海星 B 高速多打擊面 但留意特攻唔係真係咁高 打唔死人就到你死
吸盤小丑 C+ 真人版好樣衰呀
飛天螳螂 C 燒死凍死電死隨便選
紅唇娃 B-
電擊獸 B- 唔夠快既電系
鴨咀火龍 B- 太多火系選擇
鉗刀甲蟲 B- 燒死凍死電死隨便選 至少你有mega 但打擊面...
大隻牛 B- 初代王者 如果破壞光束可以reset就俾個S評價你
鯉魚龍 A- 可mega變屬 種族值高 雖然冇龍舞但補完唔錯
背背龍 B+ 水冰 乾冰 一擊必殺 耐久上有少少唔放心
百變怪 C- 連做公廁既價值都冇
水伊貝 B 穩陣既水系
雷伊貝 B+ 高速雷系 冇醒冰打擊面窄 但仲可以當輔助用
火伊貝 B- 唯一王再臨
立方獸 C 方塊人
多刺菊石獸 B 破殼攻擊 成功的話有壓制力
鐮刀蟲 B- 岩系打擊面應該算唔錯既
化石飛龍 A 又快又狠 岩崩到你不似人型
卡比獸 A- 普系之王 有硬度又有攻擊力 但冇果實續航力差左唔少
急凍鳥 B- 好怕岩釘2號
雷鳥 A- 唔怕地系既雷系 同樣面對今代電擊系打擊面問題
火鳥 B- 好怕岩釘3號
啟暴龍 A- 種族值之王 但岩崩/冰技飛黎飛去 又冇龍舞 要發揮有難度

今集係咪得單打同雙打，有冇4P multi battle?

Mpokemon

冇啦應該

剩game好似379
連球739
訂左晚730

冇 剩係得個假ONLINE對戰比你同你堆FC圈子打

本身都諗住訂日版 但係都係驚波壞放棄左 後來落鋪八掛問日版價 對方即刻講邊有人訂日架 壞左無得保

我執左d資料俾三倍速巴都未更新到(雖然我遲交左成個月)
應該已死

未出個時同你講易壞

你接受到皮卡丘封面咪行囉
有保總好過冇保嘅

FF巴

多謝ff兄

估唔到會有懷念垃圾圓廣嘅一日

有雙打咩？

其實單純爆機向 鍾意練乜咪練乜囉

如何令垃圾圓廣不垃圾？

出一個更垃圾嘅系統

玩個pokemon玩到要搞咁多野 勁

我訂果陣749

PSS已成絕響

用緊個波 點返桌面..

嚴格黎講隻game唔係出左1日,係聽日先出

你覺得咁就算多

全部鎖晒iv咁衰既

捉Pokemon其實係要精準到0.01秒既一件事黎

終於買左
返屋企搵部高溫switch調教下隻畜生

點解會越出越垃圾

唔好教壞人

利申 被教壞

依家邊到有充電買

咁快鞭

已卡關
打唔嬴老大隻犀牛

水攻

圍摳

教人玩亂數

已經知點亂

張圖係iv表黎炸喎

岩岩係博士到拎咗比卡超，想知點樣即時check佢性格

開背包入精靈stat畫面

想問下呢集有冇得將努力值清0?

點樣restart?

係今代努力值暫時冇用
所以都冇得清

Reset switch

想問野生伊貝女尾毛係咪心形？

Pokemon可以係好hardcore 又可以係輕鬆game

研究左好耐都熄唔到粒波既聲

咁我柒

比卡超中咗害羞性格，想要timid，佢中文係膽小？

之前仲傳話夥伴果隻先係

yes

但依隻只有輕鬆

咩係鬼羽 睇個評價list 噴火龍有寫

點會呢 就好似男人有J女人有胸咁
種族既事黎架嘛

戴定頭盔先 應該係啦

有冇中英性格表表link，我google搵唔到

鬼火+羽棲
燒傷人之後不斷自己補血屈死人既配招

well fine

得隻比卡超
同其餘都比佢秒

想要挑戰性真係要買比卡超版
伊貝有晒屬剋技 都唔知點輸

用ITEM 提升戰鬥能力

咁其實Y噴都玩得啦，X噴唔係有更好選擇咩

比卡超一下秒你喇

謝 想問下雙刀即係玩特攻同物攻？
而timid只專玩特攻一飯？

官方建議零售價$429

準備改勁敵做偽毒ff

屬性好冇4倍防高都係用X噴玩鬼羽既理由

X Y屬性同種族值都唔同

WHY ME

在香港，這不一定是真理

可以咁理解
雙刀好處係對住 物防盾 特防盾 依d單邊盾都仲有一邊可以打得穿佢

mastet trainer靠ff攻略

有冇人知葵廣果間有貨未
琴日話未有今日無收過電話

唔該晒ff

影帝d拍檔技係物定特

原來係咁
唔該灑兩位巴打

食糖唔係加努力值？

今代努力值係隱藏數值
食糖加既係另一個值(by 蛇王)

置樂390

搵人幫答

竟然咁平

賣緊 排緊長龍
想出去買都驚賣哂

未有驚啊

葵廣378

同問 打去佢唔覆

孔乙蛇唔係用影帝咩

你地個精靈球連唔連到手機？

冇訂特別機 如果想買應該早啲買好定遲幾日睇吓有冇跌番啲炒價好
電器鋪有冇機會有現貸？

孔乙蛇話伊貝如果要配努力值全200做萬能型tim

ching 邊間?

連到

特

角落細d個間
連波好似730

update左隻GAME先

有行貨限定機未

我完全search唔到個精靈球
有冇教學
感激

機我無問

好似係

我連到switch
連唔到個波

thx

個波連到,switch未試

有機 2980

物攻有電系神速 必定急所
飛天 劈樹

特攻有沖浪同電系報恩

捉急凍鳥前記得帶夠波

屯門利寶738 ball + game

想知粒波點靜音, 突然鳩叫. 嚇撚死

其實我唔明點解伊貝多一招技
因為比卡種族值上有優勢所以剩係三招?

行？ 2980 ok喎

洗唔洗禁d咩制

利申Facebook見到人講咋

玩特好似開心d

直銷就無貨啦

等我仲衝緊去

伊貝唔係多幾招咩？印象中八個進化型屬性的技同自己本系都有

啱啱睇返原來9招 比卡得4招

有9隻伊貝咪9招

都唔知邊個仆街係咁講直銷 就無貨

Gamehit都派貨

初代得三隻伊貝進化 (老害感想

全部拍檔技分類+效果 簡體注意

連捉係有咩用？

FF, FAQ

旺角有冇貨

有無巴打都排緊葵廣

老任聽日會bam晒偷跑玩既玩家

係咪好多人？

好似唔覺有答案喎
頂同中間一齊禁真係work?

伊貝咁多特攻

唔算，等10分鐘左右

如果用特攻報恩做主軸咁玩特攻都得既
物攻型就靠返double edge輸出+草技補血

有d驚圖圖犬會gen8封神（假設可以傳伊貝過去的話）

ff幾時玩

加個code圖圖犬學唔到咪得

今晚

唔得，試左好耐

你偷跑 好多人睇你頭嫁

我又唔開台

機已拎

主機？ 幾錢

等你研究mt攻略同點熄波聲

求6v百變怪

想問隻夢夢係咪一定要買波先有？
Go可唔可以傳？

同步個npc好似比完錢全日都有效

yes,no

so0話要聽日先有

買多部同女朋友一齊pikapika

大舖一定跟指引 唔會偷跑

2980

將軍澳有未

可唔可以過伊貝去比卡超版？

可以 比卡超都可以過去伊貝版

只限野生

188 大貨到 門口個間連波748

夢夢係點拎？
一用個手掣就會拎左？
咁如果del save重拎唔拎得返？

寶林藍店連波738 個波比想像中細

即刻連go玩 有玩go既幾過引

我想問呢......精靈中心部電腦去左邊

Ssp 直銷 730 大貨 收8點

係你個袋

我頂.... 唔該巴打

有女友好似唔比玩PKM

邊度?

亂報價既小朋友更加唔比玩PKM

而家出機居然唔買套裝

想問荃豐有冇 有既直接搭車 狗沖 同埋咩價錢

葵廣

隻game本身無online service

天堂?

我想問元朗有貨未？

pkm無左競技同生蛋真係失色唔少

想問伊貝洗唔洗刷男仔？刷極都係女其實係咪淨係得女

套裝個掣隻色唔岩我

唔識點開個充電位

頭post

我個波無聲 點先有聲

Save刷？好似要重機架喎
Btw照舊女少男多

我巳經從左良

日版？行未有？

Jc色可以隨時配
但機身暗花冇

上制加粒的一齊㩒

機背一次都無望過

我見張單 行黎

Thx 巴打

Ns唔J機背仲有乜用

唔該巴打，我係由頭刷過刷極都係女先問
另外條尾會有乜分別？驚刷得多眼殘睇錯

下個月想買大亂鬥部機

爆炸紋同心心紋 睇電視就岩架喇 唔岩就re

荃灣曉鋒真係仆街嚟
一早訂咗, 仲要收798, 證件套又唔比 想hold起賣
隔離間間都738

訂嚟做乜撚姐咁樣. 一世都唔幫襯

有無人知荃灣邊度有貨

係咪要熄咗wifi先好玩

不嬲都話唔好訂架啦

訂貨只係俾資金人地去入貨做生意

葵廣買game 排到出出面

gen8出可能仲誇

係咪努力值都冇？

元朗有冇？

未必la, 新作反而無冷飯咁受歡迎

唔好睇小pokemon，舊年usum都要排隊買

姐上唔姐下

然後大把人2島未過就棄game

如果好後期先捉到5LV寵，係咪已經無方法快速升LV，只可以慢慢拋波升

爆晒四隻

知唔知點del save?

下面張單收埋貨洗遮咩

想問下Go park係喺邊

有冇得比卡超招色表睇
想睇下雙刀/物攻定特攻向好

188 幾多錢？

而家邊度有行貨嘅set賣?

setting > data management > manage save data

去機身設定到DEL

Thanks 知道了

隻game有無鋼尾同高壓電擊學

好景728，有比訂，岩岩拎左
一車一車既人湧上去

主機套裝正價幾錢的？

好睇宣傳
一黎依隻垃圾谷到個宣傳咁恆
二黎switch本身game都唔多
自然吸到咁好多新玩家
但到gen8 d人可能體驗完依隻垃圾之後就唔想玩
仲有d懷舊撚可能過完一次手癮就夠皮唔想再玩

鋼尾有 係百貨公司

多唔多巴打買淨game?

DE完SAVE刷極都係女
點搞

日版連波$780-798 港行應該再平

要係咁捉怪升lv
咁唔想要既怪點算好

數位版聽日出？

咁玩雙刀算

我想問有冇巴打打完4大天王？

$780入手

要d運既

刷首抽辛苦過刷色遺

我都刷緊

男定女好重要?

果粒poke ball 個圈係做乜鬼架
又拆唔到出嚟..頂住晒

性格

手指扣

未番屋企

唔知old new 左未
刷左幾次
一入game 係電視見到心尾
入到game 都係出女

之後入game 我就刷電視果條尾
見到閃電尾
入到game係公

刷埋性格先

太耐冇玩
性別影唔影響數值既野

比卡超伊貝就唔影響

啱啱試過又可以send超夢夢去go park了

日版 ball set 調景嶺 728
好抵屌

又得左

ff玩咩版

想要個似樣d嘅性格姐 dllm

go park 有冇得刷 speed iv 同鎖性格?

認真問點解比卡超玩特攻性格要timid(+速度) 唔係揀加特攻既性格

有無巴打知 粉嶺邊度有貨？

刷左個半鐘

淨game mk 公價398 依貝版388

呢一集仲有無電氣珠

前幾版見有巴打講粒波個保養問題
其實係咪買日game+港波都ok?

直燒網間鋪多人到
有錢派咁 個個都拎住一兩盒個樣勁滿足咁開心而回

有得鎖性格, speed一陣試

想問下占卜鎖性格包唔包埋定點怪
例如卡比獸/同NPC拎既御三家

係咪要遇到大木前save再reload刷？

pikapika

入草前

唔該 巴打

再講一次係入草前save
入左草就定架喇

有都冇用 都裝唔到道具

有咁多pkm fans 好開心

刷男女兩個版都可以係電視機跳出黎個時睇尾巴🙊

伊貝識玩一定刷女女❤️
我決定用Timid加速減攻玩特攻開局😘

有無刷夢夢

全部性格除左naive都俾我遇到過

刷性格仲慘過刷首抽

無得同人對打 刷性格黎做乜🧐

有呀

無電氣珠，比卡超仲邊有人用

請參考廿年前出既比卡超版

有無住粉嶺既巴打

兩星期後 二手價位跌穿200仲開心

m記開心樂園餐有pkm公仔

ff係咪遲d先刷夢夢

冇反應

個個禮貌食

唔該晒巴打，轉個頭搞掂男仔同刷3-4次就固執

次次有新野d人都唔執輸

應該爆左機先搞

住粉嶺，但旺角買

粉嶺唔清楚
上水既話 銀星就淨game420 連波790

sm跌到50咪又係咁玩 買多兩隻當溝淡lo
(但依隻唔會買)

粉嶺都有,粉中果間

終於收到Suning電話聽日有得拎機

夢夢呢？

玩日文冇得改中文名

同朋友面對面？

同朋友入fc打都得

正路呀

終於排完葵廣 主題機連芒貼$3020

奇蹟

Please note that you will not be able to bring a Mew caught in Pokémon GO into Pokémon: Let's Go, Pikachu! and Pokémon: Let's Go, Eevee!

講明話唔得

係咪今晚11點有數位版？

同佢夠friend平多30俾我

買完粒波點樣拎隻夢夢

咁confirm左夢夢刷唔刷得iv同性格未

想問下mk 霞下面間單車屋拎唔拎到單車
同個肥仔傾完計都係送D 野比你

今集冇單車

仲未刷到性格

點開個波後面塊野差電

幾錢

睇清楚個凹痕位

刷緊伊貝 諗緊除左adamant仲刷咩好

modest都得既 但完全唔同玩法
jolly timid就再次一級

Hasty我都殺

刷左成粒鐘先刷到Naive，可以開GAME

FF巴打，比卡超咩性格好

re左
連第一步都過唔到點做pkm master

naive hasty
次級就timid

thanks !

pokemon 保護盒咁快就無晒？

我覺得伊貝玩support型好啲
加防或加特防

玩佢特攻技個effect?都有道理
但過關好廢

見到 但都開唔到塊野

玩膽小 進雷伊

進唔到呀

無得進

有冇人已經爆左機

我 比卡超版爆左

爆咗 vc黃版

starter冇得進
加特防減物攻 好冇?

vc

撞梗

雙刀會好d咩

有得玩雙刀做乜唔玩
反正都脆皮啦

冇玩過gen1是否失敗，我第一隻pkm係金版，我老母買比我但佢話樓下執

影帝咁低防
Hi一下都死
又無努力值
唔減雙防咩

明白點解我66識穿晒你所有戰術未

呢個對手好慘

其實我係你既funson

刷到冇電

連中三次timid

我都係

睇咗做刷到醒電

三次timid之後中jolly

想問下點樣睇小精靈幾多v

6v一定醒惡

屌 我訂兩隻 佢打比我叫我拎
去到得伊貝

炮台山 力場遊戲
$2880 入手 主機set

住港島既巴打可以既唔好再去灣仔la
支持下D良心小店

或者睇片

乜料 咁都得？

曉峰 ？

感謝

我睇我上面link嗰條片似係一拎完就直接入咗箱, 可能真係冇得刷?

爆機之後無得打野怪
仲有咩玩??

打訓練員 同人對戰 儲圖鑑

一開始既比卡超同之後捉既會唔會有分別
一開始果隻係timid
諗住是但開局啦
之後一入常青森林就捉到隻hasty

有分別
partner勁好多

粒波係好掉
但平時行路好撚難

終於有了

N1

想問升LEVEL 係點升
同PKM GO 一樣?

唔玩中文?

刷首抽 可唔可以起三個精靈球前save 因為草前好多廢話

始終睇慣
伊貝版先開中文

遇敵就決定性格 所以唔得

咁無計啦 一開波就中左女伊

常青森林有奇異種子，捉完圖鑑都係寫棲息地不明

固執伊貝 點睇

我都仲係熄唔到聲, 已經頂制+粒的一齊撳

ok啦

刷到想喊

有冇得用JOYCON控用波捉?

個波好撚難控

Partner應該可以轉？

有冇開箱文
但睇下放隻寶可夢入粒波個玩法

路過見到梁粉game 同波落返37x個價
波set 74x

買左伊貝，有無得捉比卡超？

照咁睇隻夢夢乜都冇得刷

粒波可以點玩架

仲未諗好買咩版好

鍾意伊貝家族進化型 代代都用 但唔係好鍾意普通系做partner

有 但同一開始拎果隻唔同

噴射火焰招技碟喺邊拎 好似miss左

如果想多啲樂趣建議大家買比卡超版
伊貝過關實在0難度

一開始睇電視果到已經定左性別
會唔會顯示出黎?

pokemon go transfer 係點搞

我隻夢夢係內斂 係咪個個一樣

然後gf見呢隻咁賣得 以為go玩法多人受 正傳玩法都放棄埋 老屎忽都唔撐 最後一舖清袋

yes 刷完

用性格占卜唔知得唔得?

點樣通訊進化

比卡超雙刀

+速-防定特防好

想問一卜下hk ser係咪乜7都冇嫁？

恭喜 我淪迴緊

減特防抗先制

其實Show哂啲野生小精靈出黎呢個功能幾好
，唔想打個陣真係可以扭過哂佢地趕路

我刷左減防算

係,轉日本啦
之後開多個美國ac

無邪氣

伊貝有無建議師傅

精靈球y掣即係點禁

搖

幾時先睇到個體

不嬲都係 而家越黎越多rpg都用依種遇敵啦

咁煩

第3關右邊卡比獸果到， 上2樓搵研究員，捉左30隻野就可以開放

終於中天真
係咪刷完即save 再拎夢夢？

點拎夢夢？ 我無買波

無

btw 伊貝咩性格好？

依家玩SWITCH都要刷架

想問一下 v數點睇

pokemon不嬲㗎啦

伊貝男同女係咪冇分別？
而家淨係知要刷性格

樣既分別

個ball 其實點連手機
同埋放精靈入去一定要係switch 放入去?

有冇人分享下？

刷性格既留意返 入game前setting較可skip動畫 可以飛左比卡超喺精靈球出黎嗰度

各位有精靈球既覺得值唔值得買？體驗如何？

排除夢夢呢個因素

3次就中天真 玩得

你的資訊好有用
我早幾個鐘知道就好了…

個波質感ok,又有震動

有冇人可以講下點睇V

有玩go無買過plus就買啦

$379算唔算合理價位？

係咪用波玩>joycon?

始終貴3舊水，驚買左番黎唔用

無玩手機驚就唔洗波？

係既 缺點係好難渣

一日兩post

用粒波己經可以玩到，唔需要用joycon

又係時候moon post

今代真係太易 一開場就6隻寵圍毆…

有玩就幾得意囉 一路行一路震

無玩就自己諗啦 用咩都係咁玩架啦

想問日版有無中文發音？

良心好店

點解刷天真

招電光石火秒左比卡超

日版無保養

係 叫我聽日/後日再去
無下次了

有無人特登留低啲NPC唔打
驚後期捉到5LV小精靈，無哂NPC，又無野生精靈
要靠拋波升LV

因為勁

我都想知

邊個位勁

寶可夢皮卡丘

明明改咗個名做比卡超
但係啲npc 有時都係叫佢做皮卡丘

內置

左上角有凹位開

Game 買日版
波散買港版咪得
Btw好多地方比卡超賣晒

Max速，可以用晒雙攻

掉波應該點瞄先係中間

蛇王對於咁多人鳩衝LET'S GO有咩睇法
下年GF會有咩新搞作覺得

Npc有再戰 有4天王 有exp sahre
你幾耐無玩pkm朋友

變返公廁既

唔係今代 依隻game直頭係第一代
不過依啲野你都預左啦🤷‍♂️
真係想知你用咩心態玩依隻game

個圈點樣先excellent 冇玩GO唔識

希望keep到場場pc都滿布新手

落街問吓啲阿叔

宿敵冇得唔改名用default名 ?

細過超能貓個屎忽隆扔中就會EXCELLENT

我落場咪新手

我想知你咩心態係度鬧多d

改左佢叫契弟走得摩